Enote
=====

Esta aplicación ha sido desarrollada con Python.
Permite crear y administrar notas de manera local aplicando el uso de la terminar en GNU/Linux.

Instalar Enote
--------------

+ Dar permisos de ejecución al archivo install con: `chmod +x install.sh`
+ Ejecutar con `./install.sh`

Desinstalar Enote
-----------------

+ Eliminar Carpeta de Enote: `sudo rm -R /opt/Enote`
+ Eliminar Lanzador de Enote: `sudo rm /bin/enote`

Usar Enote
----------

Para utilizar Enote solo debes utilizar el comando `enote` en tu terminal
